作為一個本土派，今晚見到超區坦克車真係好感觸

佢把聲仲係咁沙
佢大隻過五年前
佢唔係著自己件橙色褸而係藍色
佢無忘記cctai點呃人係本土派屌我係白痴
佢口才都係進步得少少
佢無忘記本土派
佢無變成政棍
佢仲係果個真心肥仔

7 月 11, 12 日叫人去投票！！

初選名單

重點唔係果個已經廢左既立法會
係
選左出黎既人同埋佢背後所代表既民意

以初選時既民意back up, 就算到時香港正式鎖港封網，只要有初選獲勝既既議員成功走出國際
佢地可以幫香港人做好多事

因為係國際眼中
佢地就係香港Pro-Democracy既代表
之後無論佢地做乜野都會增大我地既牙力

例如成立外國流亡議會，代香港人發聲，或者做lobbying
所以初選之後出黎既人
即使比人DQ，即使立法會收皮
我地都可以壯大國際戰線

王伯

All in

#ALLINHK

上屆已經講既
有本土投本土
今屆可以做到

有本土投本土
有本土投本土
有本土投本土

初選全投超區坦克車

港島 梁晃維
九西 馮達浚
九東 李嘉達
新西 黃子悦 張可森 伍健偉
新東 鄒家成 劉頴匡
超區 王百羽

睇完佢表演信心大增

線上廢涂lead緊

岑咁廢都咁多票

立場冇啦啦全票制 冇乜討論價值

有冇多啲呀
依到得9個

有本土投本土

如果有啲鄺fans投王伯就可以踢走中華膠

涂謹申係立法會年資最長
留佢喺度會唔會有啲作用

有撚用

橫掂都唔會再跟規矩開會

而廢涂又唔會畀人DQ

主席係選

睇完初選 我係一定會揀佢

入到去嘅話佢會主持選主席個程序

改咗例
大會袐書處選
得翻其他委員會先係計年資做主持

而且梁耀忠單野之後 保皇黨已經改左例
大會主席選舉由立法會秘書處主持

但確實要有熟既人玩議會例先至work

初選阿TO 唔係咁講, 佢話 老資最高係擔任 主席
若果35+ 石禮謙年資最多, 都係由石禮做 , 唔關秘書處事

新東仲有呂智恆，不過佢成日畀人忽視咗

立場保守，對答失敗

根本係新泛民

唔明連登仔點解仲死攬鄺，明知無乜作為

你覺得佢會玩咩

涂除左年資高之外係廢
連辨論都輸俾十一哥

叻仔，新東本土冇認受條垃圾何桂藍

點解新西唔係伍健偉先過張可森

不分先後啦

王俊傑去左邊？

佢點會本土呀

最驚有人當條臭八係

佢件藍色外套
係好熟悉既身影...
(望真d先見到係addidas)

超區坦克車係真真正正本土派既代義士
係佢身上我睇到實在既本土理念同意志
亦感受到佢真係經歷過本土派既風風雨雨時至今日成為第一個本土派超區參選人

睇左初選論壇
超區質素真係高好多
終於有個本土派係有口才，又唔會以同泛民之間既私怨做主要論述
sell坦克車身材係有d怪
但證明佢唔怕肢體衝突

btw,公民黨終於有個識回應「法治已死」既人

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

「法治無左」

更正 王伯把聲係U已經係咁
不過一路走來佢都無埋堆變泛民政棍 好難得

全力支持超區坦克車！坦克伯！

但VL同鄒家成成日都喺論壇吹奏佢

新西點揀好

條友係咪新泛民？食立場人血？

Pin

你個名

有得揀咁幸福

好想多啲人會投王伯

城寨都係咁

王伯加油

王伯一直係天水圍都有出力嫁
佢一上任已經搞巴士分區收費
同埋天水圍巴士南北分家
理念同成績都值得投

係 明明佢表現好好

即係咁多年都係廢既，仲要越做越衰，仲留佢係度做咩？

你訓左幾耐？ 而家仲話要熟例跟例玩

重點係「死唔死」只係偽命題
香港人重視法治
未死曬既要守護，失去左就要重建

之前幾場都只係係度嘈「死左」「未死」

其實算係咁 城寨親泛民 王伯同第三差好少

而且超區入四個 咁王伯仲有幾個論壇追

王伯你要加油
我知你有睇連登
好多人支持你架

仲記得有次係連登 比意見
你即刻有改善
我好感動

個人覺得劉頴匡表現相當出色
面對DQ問題答得出「投比我就係技持我既理念」

鄒家成重覆左「撕破幻想」幾次，但都無乜具體計畫咁

港島 梁晃維
九西 馮達浚 劉澤鋒
九東 李嘉達
新西 黃子悦 張可森 伍健偉
新東 鄒家成 劉頴匡
超區 王百羽

同意

文化沙龍佢有講反對獨立

lm

鄒家成話35+無可能
喂大佬 你唔做緊係無可能
一年前邊個估到香港變成咁？？

佢話35+無可能
喂大佬未開始你已經話無可能
選你做咩

垃圾姐姐點會係本土

笑左

已經改左例

佢可以做冷氣軍師，一樣比到意見，佢有心就唔係留係到選啦

天水連線啦 唯一本土後生仔

當年科大王伯把聲好多人記得#notcry# 真係好鬼沙

有幾多係科大友呢度

鋒意識係幾好 但行動論述都比較弱

你估增肉成年代？

果隻藍 大家明

李予信都叫佢頂替黃big暈選九西
Win win

一齊推到佢駛入立會

年資最長咪證明佢冇用囉

王百羽真係有進步咗 同埋睇得出佢真係有努力去prepare for呢個論壇

講多幾句，無留意開佢，唔會投佢，想知佢立場

老老豆豆
馮我都唔見有咩論述
最有論述個個得張崑陽

乜柒都人血佢721比人打流果啲就真係人血啦

應該唔少人係第一次聽王百羽呢個名

agger 睇完立場將佢排左係塗後面
鄺+王+唔知

朱凱迪嘅人點都好過民主黨公民黨

尋晚youtube出返呢條片俾我

2015區選論壇，又係區家麟主持，又係王百羽件橙色褸

馮係好本土手足feel 劉講野太質太怯
雖然兩個forum表現都唔算好出
但睇佢地質9雲子真係好爽

九西都無得點揀 二選一啦

超區坦克.....呢個量級再操練下....

713 714 記得投票！！！

九東初俾票之鋒去打國際線定投李嘉達好 九月就一定李嘉達

all ｉｎ 本土

事實係無可能 個選舉就係民意授權

咩呀
嗰陣全世界都叫梁耀忠做主席dq大口狗等涂自動當選

初選贏唔到 九月仲邊有機會投李嘉達
gphone除非你要做到佢全港票王 如果唔係多你一票唔多

都係 咁拉大隊李嘉達

相信攬鄺係支持佢呢年街頭付出過既努力
真心我都係好支持
但一日佢跟白鴿一日都唔會有作為

同呼吸 共命運
又係度偷渡啲民族concept就當自己本土派

九東想起初選揀gphone
正選佢一定唔會有份

超區坦克車必定支持

有得含笑投王伯

做記者唔好搵 十皮野緊係爭奔頭啦屌
由頭到尾都講唔出點解要選佢入去

唔會

721比人打所以要投佢？

但佢係議會根本唔合格

有讀寫障礙? 話緊人血呀

論述能力係指背後藍圖？定表達能力？
表達能力：浚>>>>>>鋒
背後藍圖：鋒>>>>>>浚
九西真係難簡

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

柒左
係711 712!!!!!!

又篡改歷史？個陣梁君彥有英國藉，梁耀宗係可以DQ佢，根本好多泛民無執政準備

涂謹申應該會有用過白頭佬

本土投之鋒咁得意

點解九西唔係張崑陽？

張崑陽呢？

眾志票源夠做
唔洗本土票射落佢到

其實係咪只要自稱本土，係論壇上面聲大大就要投佢入閘？唔洗理佢背景，能力？真係唔驚cctai2.0架喎

「資歷長=熟書=有用嘅」講法根本唔成立
首先白頭佬就係一個例子

其次 好多人吹奏郭榮鏗內會單野好掂
但係朱凱迪講過郭榮鏗其實可以dq李慧瓊 但係冇膽

睇公民黨論壇成日話唔可以去咁盡比位保皇黨入
就知泛民35+都冇用
到時又諗如果2024變返35-會唔會比保皇搞返

選舉就係講個信字 呃鳩我架話四年後就收皮
民主黨公民黨嘅往績已經唔使諗

咁即係得返岑敖輝同王百羽
王百羽嘅背景咪就係15年開始嘅本土派
咁本土支持者投返佢有咩問題

肥達俊個feel喺邊？喺開肢體抗爭空頭支票度？
有心做嘅，就減下脂，操fit啲啦
條肥仔分分鐘一下pull up都做唔到
肢體抗爭？定係俾人抬走咋，唔好同我講意志呀，依家唔係念力抗共。零說服力。

新東 鄒家成必投！

又係劉打手話肥人唔打得一定冇同肥仔打過

幾時改

真

大口狗個陣仲係英藉
白頭佬真係識玩可以即刻dq佢
跟本佢地成班都冇準備過

睇完論壇覺得張可森最好

人哋問新界西你答新界東

狗一隻，賣左天埼

白頭佬都資深架

屯揀張 元天揀伍

對唔住，岩岩操完，遲覆咗你
又屈人劉打手，你班肥宗仲識啲咩，我話劉冇論述，都係劉打手，你班友真係好撚on9
不過，我真係未同肥仔打過，因為同等體重，肌肉量一定好過肥肉量。
不過你班鍵戰都係唔明架喇，連登仔做幾下掌上壓都驚太大隻

本土派同我入黎投爆佢
我地本土今年食住個勢 幫議會換血
唔好再信「本土無票」

樓上兩位有咩過節
睇論壇講下姐 你地唔駛咁快開片

想邊個就投啦 最緊要係自己揀

岑都唔係本土

得返岑傲暉

睇返晒 可以講咁多場辦論入面我覺得佢做得最好 有啲感動

論壇表現我覺得張可森好過伍健偉
利申 希望兩個都入到 但佢地係立場個網票數係最低

條撚樣無啦啦屈鳩我打手
你問佢做乜鳩
好學唔學學埋啲屈熱狗嘅伎倆
答唔撚到就屈打手
肢體抗爭喎，笑話。
成班退休狗保安，快啲用意志擊退佢地啦
唔使操，就有成果架喇

唔需要論述口才, 根本係投理念
仲大大聲聲講大中華主義, 大中華路線嘅
點投?

張可森好似林鄭咁懶醒 嘴gel gel咁 伍健偉感覺真誠好多